屌，公務員凍薪了

說好加人工呢？

Ho ball, 吾反了😂

陀槍遊行了

林大總統會唔會號招持槍遊行表達意見

可能呢個時候會話將popo從公務員入面蚊出來獨立計算

最撚on9 係退左休班咬長糧無生產力嘅有得加

現職日日番工嘅反而要凍

Wfh果排unun腳穩袋點計

福利黎架

出年加返

屌你，當我地林大總統廢㗎

抵啦

公務員！反抗！
公務員！反抗！

公務員： 好嬲好嬲， 要按章工作

人地本身都有得跳point, 加果2%佢地先唔care

so what?

狗狗無得加薪 ?

會

屌 凍薪咁少? 長糧果幫hold 起佢先啦

退休果d 有得加既咩

奴隸黎，唔出糧都會做。

林大總統要求加人工

但班工奴員就凍薪

唔包警察？

我覺得應該減薪

又做condom

遲早要減人工
對中共來講 反正都要黨國化

搵根正苗紅 強國人
1萬蚊人工 頂你十萬蚊 公務員 仲好

不過事實上
成個公務員體系
開支膨脹問題係好嚴重

有你著數，今年唔凍，下年減硬

唔會年年跳架，同埋大把人到左頂Points

抵死

Max point 已經高過私人市場同職位啦

我覺得D級以上應該減薪，D級以下D 較基層既公務員就加薪最好。
咁樣對私人巿場影響都少D。

講就凍薪，班廢柴撚樣跳一個point咪又係加幾千

傻閪連登魚蛋論傻鳩以為好爽

公務員無得加 私人市場更加唔洗諗

點解退休長糧有得加，屌佢老母

係佢地成日簡單複雜化

香港人咁小家 找錢找少幾毫都同你計架啦 2%好多

凍薪都高過市價 唔減你仲想點？ 咁唔順辭職跳槽囉

打和啦SUPER

講明popo凍先慶祝

凍薪有乜所謂
Point照跳

好嬲好嬲

加llm
唔減偷笑

連登仔話攬炒呀
而家凍個薪又牙痛咁聲喇

唔包popo呀

阿爺落命令！屌你班港官咁撚高人工！

凍薪但有ot

跟 cpi 加

有冇detail 上網搵唔到上次/黎緊幾時加

唔減薪咪好囉 仲想點

長糧有得加咁搞笑？

再嘈減你人工

其實唔介意凍薪
但要解散POPO
同埋高官減先

辭職唔做 垃圾政府
打私人工有bonus好過政府工多多聲

本年度7月1日
全體公墓猿
普天同慶賀回歸
減薪上繳祭中共

屌你老母

你班友返工都冇嘢做架啦，部門EO壞個廁所都要整半年，行政效率喎，笑撚死

港共公墓員

公務員加薪嗰陣同出面講：
你都可以考架

依家到出面同番公務員講：
唔鐘意咪辭職

罷工lo 唔係唔敢呀？

但佢到max已經做咗幾十年
私人公司同一職位可以升或跳糟

做細嘅要為啲大嘅做錯事而一齊凍薪，不過都係好嘅，因為由上到下都唔值香港人比嚟個價養佢地

POPO OT日日賺

本身已經按章
冇得再按章

無所謂 準備食樹皮

現職同退休果班咪m樣

錢入左佢地袋, 千百個形式分豬肉啦

講左支共策略
印銀紙比中資員工
比中資股票

咩香港地產商，香港銀行，股價一齊食屎
樓價亦會繼續托住
用以繼續支撐印錢

Popo有ot

政府帶頭唔加 私人工都應該會唔加同減bonus 除非份約寫明一定有bonus

你on9? 睇火鳳睇上腦

咁私人工都幾慘喎

或者俾人炒

睇你max point係幾多
max point 廿幾至三十幾無得再升果班多數廢柴廢老黎

減先講

利申 公務員 想睇人陀槍遊行

對立不嬲都係咁來架啦
個市差果陣就話公務員穩定, 你都可以考架咪撚眼紅我
到個市好人人拎幾個月BON果陣就講埋d咩咩中年失業好撚危呀 (中年失業係公務員最愛用辭)
成撚日都企係不敗之地打飛機
到而家你要凍薪, 你想人講乜?
再加上私人工對市場反應快你好多倍, 要反映都反映晒
即係人人都食緊屎, 你已經係最後join果個, 仲想人地講"你真係慘喇"咁?

支持公墓猿每日兩次跪拜習大大

樓主小心連登班公墓猿又入黎話你分化

暴動了

成日架啦

唔反了唔反了，終於見到政府凍薪，好開心，point 當你升咗

公務員出來吧

召喚哇屌你老母

我舊公司將做9年高層同事逼走晒
慳長期服務金
你話呢?

直接ot錢計返 洗乜拎出黎計

私人市場一直減緊人工

凍咪凍大市差要凍都無法 唔會炒已經好好

利申：公墓員

點解班公務員唔知出面凍緊薪/減咗薪？
唔好學林鄭 曾俊華咁離地得唔得

根本唔使做到咁核突

你要記住嗰班恐怖分子額外預算買裝備有好人工又好ot都好係可以唔公開唔使驚立法會直接通過

所以佢哋根本唔擔心

風險本身就係返私人公要承受既野
所以我咪話低風險既政府工都要凍薪咪蝕

醫護真開心

wfh都賺左唔少啦

要減人工啊！！！屌你老母！！！
成班空office左幾耐啊，廢閪！！！

林鄭加人工

下屬凍薪

連燈仔開心啦
今獲攬炒到自己友

出面老闆們就開心了

屌你老母我地公務員要上街遊行示威了

根本全世界都係咁做，減高層加低層，你搵十幾廿萬一個月，唔加對你黎講好閒，低層搵緊萬幾蚊一個月差左幾百就好大影響

攬炒係大家一齊炒
你誤會咗個意思？

超
凍薪啫又唔係欠薪

自咩己友

公務員喜迎特首加人工啦

啲公務員次次淨係識同私人企業比頂薪
有唔見同人講下私人企業幾多人做到中高層比人逼走
佢地公務員就廢尻咁都做到退休

今年凍定加都好 下年都可以減

幾時會要求公務員效忠中央

黑社會同黨衛軍唔計做公務員wo

要減薪

樓價gogogo

叫左你黑警抽出黎獨立評估薪酬架啦 係唔聽既

我同意巴打話公務員廢
但私人公司中高層俾人炒咗之後搵唔返工咁唔係都一樣廢咩？

佢地本身人工都偏高

記唔記得以前都有
結果係第2年加埋上一年既升幅
建制閪班人真係痴撚線架佢地

之前批果25億會枱底交易，唔使供MPF

私人公司又可以gun

凍薪 加福利

公務員加薪係追溯返上年通漲喎，咁下年又點計？

之前--公務員前線(好多都黃)，大大聽話警察有得加擰願一齊都唔要架，現在吊咩？求仁得仁囉

如果最後警察加薪 公務員凍薪 係咪會更加痴線

7婆唔係公務員 係問責官員

凍薪益左佢地

林奠: POPO 都無得加薪, 不過全部薪酬點上升一級

恭屍你

滯後都凍 咩玩法

大家咁話

至少要減薪

你五毛都算公務員？

POPO 唔駛凍薪,,,,仲有裝

抵啦
仲幫政府打工

醫管局跟公墓猿
文職前排又瘋狂ot
前線又搵命搏
但凍薪
DLLM 林鄭

邊有凍薪
而家冇得跳 point ?
係加少左咋
樓主唔好誤導

疫情期間，本地寄本地速遞都成個星期，仲可以再按章啲？？寄一個月好冇

你估返工唔駛做返突？

公務員其實有無goal setting 有無KPI追

連登仔恨左幾耐
公務員凍薪仲開心過自己加人工
有事就手足
而家就公務員人工太高

其實新制同普通打工仔差唔多，好在Ot 較少又年年跳point, 穩定性高就要怪私人企業容易裁人

點解唔減

人哋日日幾個鐘ot pay

凍我薪什至減我薪都唔緊要，但求醫護可以加或者加福利，呢一年真係辛苦佢地

公務員就算加
啲老闆又會話未必跟隨

定你自己係公務員?

凍薪跳唔跳point?

講緊減人工喎，好多時都係減高層人工，
補貼中低層。

其實每年都係中低層加個%高過高層，
如果中低層要凍薪咁高層應該減人工，
按而家咁睇高層都只係凍薪，中低層應該有得加。
或者咁講，政府係用緊中低層唔加去換佢地高層唔洗減！

條底褲好黃

醫護都凍薪

即係成個政府得警隊有人工加, 今次有得玩~~~

咪又繼續跳pt
嘈乜，已經年年加人工

公務員凍薪私人公司會唔唔跟咩

佢地係跟point，唔係話一加，就跳翻佢個到。

唔洗減已經好好

4月唔係咁講架wor

新冠肺炎疫情爆發後，不同政黨都要求特首林鄭月娥和問責官員減薪，但林鄭與一眾司局長不但未有響應，反而逆市加薪，林鄭今年度的薪酬預算開支更高達521萬港元，加薪12萬港元。她昨(7日)於行政會議前仍死撐，指自己與問責團隊的薪金上升，是按機制、按年及按通脹調整，調整由去年7月1日起計算，並非在現時審議財政預算案時申請加薪，多名議員及前高官齊齊認為林鄭等官員應凍薪或減薪，與市民共度時艱。

回歸最根本問題
既然加薪係按上年經濟
點解上年私人公司仲有薪加時
公務員會冇？

不過根據以往經驗，之後好可能一次過加返哂
所以其實冇咩分別

政府冇錢出糧果陣班公務員點反對都冇用
20幾歲果班而家仲仆入去做10年8年
出番黎私人市場做野就祝你好運

你信條傻閪公務員講野啦
講到尾又咪睇公司賺唔賺錢
公司賺錢唔派你睇下會唔會暴動

𠵱班仆街就算喺減人工都心甘情願做

呃多啲ot條數又喺返度

林大總統唔係咁都忍呀話？

照跳

之前又話加1.X% GE 果個係suggestion only?

凍完之後咪又係照加
有咩所謂

係，之前周不時會加突

黑警ot費每月係攞十幾萬

一直都係按章工作緊

支持凍薪 上面等緊依批加薪水

有邊個行業唔係？